港鐵元朗站明天下午3時提早關閉

#ALERT 港鐵元朗站明天下午3時提早關閉，西鐵綫列車不停元朗站 (1/20/20:38)

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*網民自發

以我所知其他地區都有意搞係自己區黨鐵搞靜坐/其他活動
請注意各大公海

垃圾

推行動po,唔可以淡忘美國都捉住講嘅721

佢都提埋你

今日先岀po燈咗自己

+1

721

多謝黨鐵每個月提大家一次

每個月都關.....真係身有屎 警黑合作

每逢21號元朗站就關半日

每個月都咁
令件事好似黨鐵 每個月21號都為721默哀咁 提大家記住721

source: now nows tg

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

心裡有鬼

好彩你關姐
幾驚你話唔關阿

唔講都唔記得聽日21號

就嚟變節日月月黨鐵提大家一次

yo,721,死黑警

又係度er er er

死黑警,又唔做野

月經關站

關啦,快

7.21,真正的核彈,毋需審判

賀一賀佢

話咁快又21號啦，多謝mtr提醒

警察恐襲

本來冇人記得

只有暴警

多謝狗鐵

7.21

死黑狗

恐襲半年

清算黑狗

係咪以後變月經 元朗站一個月早收一日?

估到

官方紀念日

何已完

推呀推

點解21要封元朗 31唔駛封太子？

終於

班狗想打?

大家誤會九黨鐵
佢驚恐怖份子又策劃恐怖襲擊姐

31都要關

31都要搞到佢封

笑死 每個月都關不如

721 is 春袋

身有屎

推

做鬼都唔放過你

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

以後21號元朗站開半朝當傳統啦

早d講吖，人哋已經約好曬

原諒港鐵啦

上個月除夕唔封，嚟緊應該會封

未來50年都打算咁做？

各區活動整合:
1. 元朗

#21Jan #全港 #和你跑 #721半週年 #不能忘記 #39MRUNFOR721

1.21 元朗恐襲半週年 和理跑🏃🏻‍♀️🏃🏻🏃🏻‍♂️
日期：1月21日（二）
時間：不限
地點：不限

1.21約定你
毋忘初衷！勿忘721！

#21Jan #元朗 #721
121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*網民自發

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

2. 1.21長沙灣x荔枝角 和你Lunch

#Jan21 #長沙灣 #荔枝角 #和你Lunch
#721半週年 #不能忘記 #一齊行街啦好嘛
1.21長沙灣x荔枝角 和你Lunch
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 13:00 - 14:00
地點 : 香工停車場閘口位
備註 : 自備口罩文宣光復旗
❗️你仲記唔記得發生咩事？❗️
Link:

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

3. 元朗黑夜半週年-杏花邨黨鐵站靜坐

#21Jan #杏花邨 #721 #靜坐
元朗黑夜半週年-杏花邨黨鐵站靜坐
日期 : 1月21日 (二)
時間：19：00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo, 文宣
Link：

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

4. 721恐襲半週年靜坐（銅鑼灣站）

#21Jan #銅鑼灣 #721 #靜坐
721恐襲半週年靜坐（銅鑼灣站）
日期 : 1月21日 (二)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Link : @cwbnow

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

5. 毋忘721元朗恐襲-柴灣黨鐵站靜坐

#21Jan #柴灣 #721 #靜坐
毋忘721元朗恐襲-柴灣黨鐵站靜坐
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 19:30 - 22:00
地點 : 柴灣黨鐵站
Link :

暫時最新，有更新會再貼

source:隔離po

又提提大家

每月提大家 721

去

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

黨鐵提提大家

好彩有党鉄幫手做宣傳姐

聽日！元朗含你條撚！

半年

黨鐵有冇幫手解釋係721半週年?

ttps://youtu.be/8_Cfy9iZFjg
鏗鏘集整左條片講套丁，原來係專業清算師做把關, 你班鄉黑都有今日，60萬賣到1000萬，中間食埋食埋幾多水黎揾黑社會打人

支持下rthk同專業清算師啦

冷知識／十萬個為什麼：你知道嗎？香港有一地鐵站每月的21日便要關閉

pin咗，借咗巴打content一用

Push

港共死穴

直到將所有鄉黑支解

下晝熱門先有行動po話黨鐵又唔封站 而家即刻封 有冇咁驚

淨係個個月21封站就知場運動冇斷尾

黨鐵

就嚟31號

多謝黨鐵提點 721半年了

好明顯係佢見到有人吹雞先停黨鐵

黨鐵個個月都閂站同香港人一齊紀念721事件

一日未光復，一日點會停？

鐵黑合作

有mon post

只有特衰政府先會咁撚on9，個個月21號都關撚咗元朗站

咁撚驚,咪叫班黑警拿機關槍,下令元朗人不准返工,違者格殺勿論

我支持呀 到時第一個告假

屌佢老母,on99

弱智都算啦

但又殘暴

仲衰過北韓

雜總, 林奠, 狗強,冚把冷都on9

多謝黨鐵提醒一眾港豬

逢21都閂半日 唔講以為係咩節日

屌,拆鳩咗佢嘛, 從此無元朗呢個名

違者誅九族嘛

on99

驚撚到咁 執染咗佢啦

月經 每月一次

721721721

push

太子31號已經唔係一回事
元朗就咁大陣仗怕裝修

黨鐵索性以後逢21日就關站算9數

同黑警對市民集會一樣，你得嗰一日做野，就唔比你去做到野，日子一耐習慣就會放棄

行得正企得正做咩要閂？黨鐵身有屎

年年少12日

你唔關真係會唔記得 多謝
班元朗人多得你唔少

[行動post] 立法會選戰打都唔打就話輸 對得住死去既手足咩?

黨鐵定期提醒大家

721半週年可唔可以搞個咁嘅活動？

你提醒番我要準備定白花

pp

咁撚驚不如拆撚咗個站，以後再無元朗站

原來港鐵前線真係黃，又提我地到21號

閂全日丫笨

推上熱門啦 推 推 推
真係冇乜人講元朗 唔想又吹完雞 冇人嚟

有進步，施捨多一個鐘俾你

Thanks for the reminder
Never forget
Never forgive

聽日一齊入去

仲以為我地比黨鐵睇少，好在都關站
而家的時勢佢唔關我仲驚

佢關元朗 唔關西鐵
如果有人搭西鐵經元朗會發生咩事

推行動post

推
721 唔見人

3點咁遲？推到早啲

721 721 721

多謝黨鐵提香港人721

Tui

多謝黨鐵提醒

呀屌 港鐵又通知我原來聽日係21號
爭D唔記得左

第時光復咗香港都要保留呢個傳統

次次都下午 3 點
有 bug

21/3 星期六
21/6 星期日

封全日了 ?

元朗區議會印日曆
記得標明721恐襲記念日

之前唔係兩點咩

講真完全唔知忍日廿一號
好彩有黨鐵提

坐佢個免費車去元朗站挽9佢

多謝提醒

dklm又玩嘢

721 要日日提、月月提、年年提！

你唔關都未必記得
多謝黨鐵提我聽日係21號
亦係721發生咗半年嘅日子

毋忘721